老婆朋友老公中五畢業做黑警,最近派宿舍,用千2蚊租市價萬6蚊既私樓

唔怪得咁多人埋沒良心囉

家下房屋問題咁嚴重

反而d工務員點解可以咁爽

唔小心負評咗 SORRY

以前去過警察宿舍
有露台 3房 個廳起碼400呎
近市區

雖然好正，但做咁多陰質野，有得住但健康唔掂一樣唔過癮

好快黑警全家遷入浩園

天真係睇到嗎

搵食啫